谷乜撚野谷 group就group啦

爆group

谷哥真係見到都想打爆個mon

group德昭

粟米六粒

真係，次次見到都Group鳩氣

快活group

賭馬變叫雞

Group開來

呢個我笑到傻左